大學開sem唔好食美心canteen呀！！！！！

知可能大學無咩選擇 但唔好唔記得呢個集團個伍仆街 今日仲見到好多人食

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰